求高手解答37-44題

賜酒

頭幾題畫表,打橫x1 打直 x2